究竟仲上tvb嗰啲後生仔係咩諗法

乜撚嘢後生仔傾吓計，已經七個月冇理由會唔知道TVB咩料？點解仲可以上到去傾得咁開心

全撚部都係藍絲

究竟仲睇tvb嗰啲後生仔係咩諗法

睇完上連登開post屌佢地

果班弱智係廉價勞工黎
收少正常藝員價錢一大截幫無綫由朝做到晚幻想自己會紅

其實嗰堆大部分都有錢同有外國護照 你擔心自己好過

改名做後生仔淆晒底好過啦

上下電視玩下有咩唔好

多數有家底
想紅多過想要錢

成班忽岩一忽
紅撚到咩

上完去仲要扮明星先好嘢
有個係141見過佢

每個tvb大騷只要有佢地出現
就會即時淪為grad din現場

講啲唔好笑既嘢扮明星

喺連登開TVB 節目討論post 啲撚屌又係咩諗法

agger

Who

得平時最臭串個Vincent出過聲，佢仲要有外國護照，估佢唔到

所以依家唔見佢做節目

屋企有藍絲廢老趁我唔喺度偷偷睇TVB，已經屌左佢好撚多鑊

今次放工返嚟仲要睇到入晒神，冇發現我係身邊。結果我陪佢睇完成個廣告時段，然後開屌

嗰班有錢仔女上電視做節目賺錢買花戴

呢個垃圾節目真係純9up吹水，黎䠵去去都係d無聊聊話題

懷疑係班後生仔女要做kol，背後俾錢cctvb令節目長做長有

成班假到仆街 FF自己做明星 睇過一集 虛偽撚到